冇U grad，有幾倍經驗，但想申請份要求U grad的工作，有機？

本身冇U grad，但逾十年業內經驗，見到有份要求U grad+3年業內經驗的文職工作，想申請，請問HR達人有冇機會？

有人話冇學歷但經驗能搭救，這情況通常何時適用？

通常得Junior Grade可以經驗搭救

另外政府/NGO/公營機構好難

有冇推介？